\noindent
L'association STIC tient à remercier les employeurs des membres du
comité d'organisation qui ont soutenu leur participation au CO.

\begin{center}
Airbus -- ANSSI -- Ministère des Armées -- Quarkslab -- Thales
\end{center}


\vspace*{\stretch{1}}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\parbox{3cm}{\includegraphics[width=3cm]{_frontmatter/logos/airbus}}
%\hspace{0.3cm}
\hfill
\parbox{4.6cm}{\includegraphics[height=3.6cm]{_frontmatter/logos/MinistereArmees}}
\hspace{0.2cm}
\parbox{3cm}{\includegraphics[width=3cm]{_frontmatter/logos/anssi}}
\end{center}
\vfill
\begin{center}
~
\hfill
\parbox{3.4cm}{\vspace{0.22cm}\includegraphics[width=3.4cm]{_frontmatter/logos/thales}}
\hfill
\parbox{3.4cm}{\includegraphics[width=3.4cm]{_frontmatter/logos/qb}}
\hfill
~
\end{center}
\end{figure}

\vspace*{\stretch{1}}
